有無師兄淘個呢個body(hottoys RW thor)

問過就話原廠，睇下有無師兄淘開/買過